本身都想買部iphone7做後備機...點知

蘋果已經關左ios 10.3.3認證
又唔洗買
上左ios 11個啲祝你好運
fix bugs起碼要等半年

Wat bugs